{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050376",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159285?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 해들뫼펜션"
    },
    "text": "ペンションは山と海があるところに位置しており、石浦里船着場の近くに位置しています。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューを利用したい場合は炭やグリルをご利用いただけます。 2~4名基準では20,000ウォンであり、1名追加時には5,000ウォンが追加されます。 屋外バーベキュー場で決済し、幼児基準では1人当たり5,000ウォンで、乳幼児基準では人数が含まれており、追加料金が発生します。 最大人数を超える予約は不可能であり、当日現地にて決済が可能です。 客室情報としては団体ルームがあり、カラオケ機器をご利用いただけます。 インターネットは無料で提供されており、愛犬は入室できません。 その他の施設としては駐車場があり、無料でご利用いただけます。 また、フットサル場もご利用いただけます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは石浦里船着場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、炭やグリルは提供されますか？",
            "answer": "送迎は不可能ですが、バーベキューを利用したい場合は炭やグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどれくらいですか？",
            "answer": "2~4名基準では20,000ウォンで、1名追加時には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "幼児や乳幼児の料金はありますか？",
            "answer": "幼児基準では1人当たり5,000ウォンで、乳幼児基準では人数が含まれており、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える予約は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える予約は不可能です。当日現地にて決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報を教えてください。",
            "answer": "団体ルームがあり、カラオケ機器をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設として何がありますか？",
            "answer": "駐車場があり、無料でご利用いただけます。また、フットサル場もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 367
    }
}